今屆依然係歐洲霸權

意、西、德、法相繼奪冠
唔知下屆會輪返美洲球隊，定係會有亞洲球隊破格奪冠呢

2022世界盃冠軍：Xianggang

歐洲

非洲嚟喎

中東黎wo